如果林鄭電視直播同陳同佳梁振英做愛，你會揀邊個

行政長官大戰殺人犯
柒柒柒+六八九

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了